95巴絲入黎復活 (157)

裂b

改b

包媽

雙魚係最好!!!!

「你最討厭嘅星座係咩？」
「處女」「處女座」「應該係處女呀」
記者街頭訪問逾20人，
竟然大部分都不經思索就指出處女座。
究竟生於8月23日至9月22日的這群人有多討厭？

聽過一班受害者的剖白，
我們得出處女座有以下的乞人憎特徵：

一是指他們都是完美主義、腌尖，
「一定要做A，做到100分，
即係99分都唔得囉。
好似襯衫，我調轉左隻襪，叫我調返轉佢，
但冇人見到㗎嘛，都要調返轉佢囉。」

二是指他們有超乎常人的思維，
「有啲好微妙嘅原則，執著一啲好奇怪嘅嘢。
可能買咗啲好貴既衫呀袋呀，
但又慳埋啲柔順劑呀一、兩蚊嘅嘢囉，
唔明佢諗咩。」

三是指他們易發脾氣，
「講錯句嘢即刻西晒面。
話你好似著呢隻色衫唔係咁好睇，
即刻西面，然後好快返屋企。」

結論就是，
這類人真的好麻煩。
「我希望有生之年
好快遇到一個好好嘅處女座。」
近乎絕望的人說。

除了處女座之外，
比較討人厭的就是天蠍座。

在他人眼中，
天蠍座就是毒舌、小器、記仇，
報復的心態更是叫人恐懼。
「好狠毒，
分咗手之後會諗好多方法去報仇。
佢（朋友的前度）男朋友有養倉鼠，
佢分咗手話咩佢愛嘅嘢
全部都整死晒佢咁囉。」

痴線

Exact7ly

諗姐 keyboard fighter黎

復活節長期遇上好天氣，帶著小寶貝出門吧！媽媽的萬能奶粉袋、小公主的裙子、小王子的漁夫帽，都是必須的！你做足準備了嗎？💪

【洗完澡絕不出門的星座】

第一名：處女座
第二名：獅子座
第三名：金牛座
第四名：摩羯座
第五名：巨蟹座

咁又會幾唔自在嘅

【很容易跟店家老闆聊起天的星座】

第一名：射手座
第二名：水瓶座
第三名：獅子座
第四名：天蠍座
第五名：白羊座

我呀姐夜晚沖一次 朝早起身又沖一次

淘寶

哎呀 踏唔到入第二sunday

雙魚

束縛不來

不了

笑得靚嘅女仔真係好撚正囉唔該

Game startttttttt

新post又係時候推下

一齊做包夫100問

你最喜歡的飲品

好MK 不過都好

我地配合下mk包

Good

金剛棒100問

襟巴

改囝又話心情好左

飲完酒醉醉地 不過個女仔落左club
百感交集

我又唔係佢邊個 諗緊試下

岩呀

依樣冇

復活完咪又係會死

動念的一刻甘於選擇良善或者兇惡也是你

突然一低頭 歲月壓兩肩

望日落在極處出現 沉下去一息間天已黑

呢首正呀

再復活

好想訓

食早餐

笑咩呀

笑你瘦

Thank you

悶

閱

你也許終於會生厭 日落日出的上演

有咩搞

哦

法國你成日jer me

無

笑

岩岩先比人負 唔知邊個岩岩先入黎負我地

追成點

You always diu9 me

在俄國渡過[img]

戒左呢味

Ok

食田水未

條link

咪話食咗囉

看日本小孩吃了一頓飯 才知道什麼是輸在起跑線

好可愛

南韓果關好易玩

女仔除非真係好樣衰 唔係做下護膚 身型唔好太extreme 邊會冇仔追

有冇人好似我咁好憎愚人節

第五關做乜鳩

你唔當佢係節日咪得囉

唔係呢個問題，而係呢日收到嘅資訊都要諗吓係咪真，好煩

毒撚表白日

其實呢個資訊爆炸既年代
每日接收既資訊都要諗係咪真咖啦

唔怪得將軍咁嘅樣啦

你又啱

笑咩呀笑
應該係有毒撚向將軍表白呀

然後將軍就當人講笑

邊度

係

包夫利夫人

冬天的冠軍

哇個爪呀

唔洗手

豆皮壽司邊個食

我唔食 你要食

我唔食呀你要食

你唔食呀冇人食

炸

爆

有氣質ge女仔好有氣質

無龍珠睇呀

影到平行時空

想去

呢個icon真係好頂癮

爭鮮壽司邊個食

我食

日本的滑雪季節即將進入尾聲！大家過得怎麼樣呢？ 這個時期氣溫逐漸上升，滑雪場的雪也開始融化，雪道容易凍結得硬梆梆的。

可是既然都要在日本享受滑雪樂趣了，果然還是想被蓬鬆柔軟的白雪包圍然後在滑雪道上帥氣地滑降吧？

度度都咁多人
有冇東九CAFE推介
想去放空下

Café de Coral

識食

甚麼元氣 九井 我一概不屌
只屌爭鮮

其實爭鮮係垃圾
只不過係我只食得起垃圾

爭鮮幾好食

我都覺
但啲fd 話臭

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

健康台驗眼檢查

Where is dong 9

Tin Shui Wai eat shit?

係幾shit下

大西北既盡頭

咁既樣係咩意思

勞力是無止境

勞力士無止境

good？

可以翻兜

唉

閉著眼 尚帶著餘溫的淚眼

What

原來你仲未訓

Because. I miss you

I miss you too

該學會放下

ok

唔得咪向將軍請教 佢move on得好快

笑死

算啦 咪抽佢啦

點解咁樣都得

訓教真係大曬

你開心就好

講完又講 都永遠唔會記住人地講口手

你女朋友?

乖

醒了

0407

早呀

hi

Jo

Do what

沒有

香港有冇人會敢帶出街

你

當我是浮誇吧

求唱

誇張只因我hen怕

唱呀
唔係打呀

似木頭似石頭的～話

感覺像賺了一樣

推得太慢喇 以前一日都兩post la

所以我就繼續廢噏

觀自在菩提

不入虎穴

焉得虎子

義

宜也

我的心

真的

受傷了

不如我地

試下rap rap

Yo Yo check it out

愛情來得太快

就像龍卷yo

離不開暴風圈

來不及yo

我不要再yo

我不

我不 yo ah oh u u ah oh u uu

又黎到包仔小劇場

今日呀媽喺度睇書 本書叫包法利夫人

我問佢 本書係講咩gA?**

包媽子答返我

咪講你老母囉

多謝各位

輕輕鬆鬆三十二年

推爆95post 人人有責

歡迎黎到95post

為你介紹 默認樓主 包夫利夫人

佢接替左 你襟兄弟 嘅職責

為95子弟開post 扮膠

包夫有本小氣簿

上面寫低曬95子弟調戲會嘅往事

接住 奧利華愛回家

活躍一時嘅佢 宜家只會喺愛回家時間 先回一回家

再黎 係哇個爪呀絲打

佢人仔細細 骨格精奇

最鐘意就係食好西 所以佢有個花名叫 哇，好西呀

打完都唔覺錯左

跟住落黎 到邊個呢

我骨質疏鬆

95 知識劇場 劇終！

睇故切忌駁故

成班撚毒

沙必斯

秒回

法國改囝傻左

香港改囝仲未

近咖喇近咖喇

(一陣會出葵芳,,近唔近你)

一陣同條女去食飯

個個都有伴

踩單車

John us

都得......掛

試過一檯入面五個都唔識

我食一次飯講好多句唔該 落單,上菜,收野,俾錢

我都係 自己做過服務業就知對方辛苦

講到自己都覺得煩

我覺得做過服務業先會知搵食艱難

捨得返黎喇咩

衰咗

無聊又推

開心又推

唔開心又推

食飯又推

肚餓又推

有事鍾無艷

佢餐餐m記？

好似你咁咩

冇事黎叫春

隔住個mon都聞到陣口氣

好想叫春

搵將軍

春！！！！！！

no

BOB叔

好正

你有焗爐咩

有呀

套逆緣好似睇緊美國隊長咁
冰封70幾年

無位放
同埋一千唔洗都唔好用得去邊....

我個白汁雞係跟bob叔學

🚴🏻‍♀️

四月了

收工真係好易忍唔住買野食呀
成日都話慳D慳D,,然後就去買左份腸粉食

我係隔離望住咋
得閒咪自己試下
又一路望一路問下老母咁

no ppl

嗨！家有寶貝的媽咪和爸比們～ 👪

想給寶寶最好的、最獨特的用品，就來瞧瞧這 8 樣實用又窩心的客製化寶寶禮物吧～

一連五天的連假，要帶孩子去哪裡玩才好呢？不管你住在北中南哪裡，都有能讓孩子玩得開心的互動展覽，趕快看看有哪些選擇！

童鞋、圍兜、口水巾、奶嘴夾怎麼選？看完這篇文章後，相信你一定能挑到適合寶寶的小禮物～

印章是寫手帳最好的朋友；跟著小編一起來看看今年最適合紀錄生活的手帳印章，挑一個你最喜歡的帶回家吧！

你知道嗎？除了多數人愛用的矽膠吸管之外，其實還有其他材質的環保吸管可以選喔～

食生果

消失一陣

I SAY 包 YOU SAY?

夫

話說好似唔見左肥絲既

回來了

仲未訓

Why

失眠都一段日子了

Not well

How come

Don’t know

早

VKLM

😏😏😏

屌 摺埋做gym 溫書 毒撚真係唔適合溝女

廿幾歲d人開始結婚我連女都冇

落club叫毒？

溝仔囉

0827

性格毒

依個真

包夫似d喎

可能係tran

ching sick ball

點解連登有啲人咁鍾意小圈子圖爐，呢兩日係飛機膠個post問佢地班飛機膠有無人想考機師，點知無人覆不特只仲要比負評。奇怪係，佢地班人唔係鍾意飛機既咩，竟然無討論，仲要日日傾夜夜傾。我都係想考cadet搵人一齊練interview啫，唔洗直行無視我呀。

小圈子

基本上果D post
一開得(2)
就唔會再係討論相關既野

1227

仆街中伏 部macbook多咗舊寄生蟲

真香港人的認證 八成連登仔出世紙都冇呢個徽號

我係#21個張

冇好過

仲係想VKLM?

我唔記得了

我係手寫版

好怪

miss me?

Surely not

菠蘿又稱鳳梨，屬亞熱帶水果，含有許多有益人體的營養素，包括：

水溶性纖維：有促進腸道蠕動，預防便秘的功能。
菠蘿蛋白酶：有助消化食物中的蛋白質，改善消化不良。
維他命 C：幫助身體對抗自由基及加快傷口復元，對抗炎症。
錳：每 100 克新鮮菠蘿含有 0.927 毫克的錳，錳是構成正常骨骼的所需物質。
鉀：每 100 克新鮮菠蘿含有 109 毫克鉀，鉀有降血壓作用。
其他：菠蘿還含有少量鈣、銅、鐵、鎂等。

菠蘿味甘、微酸、性平，入胃、腎經；

功效具有清熱解煩、健脾解渴、消腫祛濕、健胃消食、利尿止瀉、醒酒益氣的功效。可用於營養不良、消化不良、腸炎腹瀉、傷暑、身熱煩渴、食慾不振、低血壓、小便不利、頭昏眼花等症，也可用於高血壓眩暈、手足軟弱無力的輔助治療。

春寒料峭之時，又快到吃菠蘿的季節。在世界各地，味道鮮美的菠蘿都是「熱帶體驗」的標誌性水果，而現代科學方法已證實，菠蘿被北美土著人用作多種疾病的「原藥」實在很有道理。

可能很少有人知道，印第安人一直用菠蘿來治療各種疾病。不幸的是，有關這種植物的知識被早期人類學家視作單純的「迷信」，逐漸棄若敝履，所以現代世界很少知道它強大的治癒力。

所幸過去幾十年裡學界對菠蘿藥性的認識越來越深入，也不得不引起西方醫療系統的關注。例如，在臨床前研究中，菠蘿蛋白質消化酶的提取物——菠蘿蛋白酶（簡稱菠蘿酶）被證實是比劇毒化療劑5-氟尿嘧啶更好的抗腫瘤藥劑。

這種很棒的化合物主要是在菠蘿心裡，而人們出於口感或觀念時常丟掉這部分，實在是很可惜，研究已證實，菠蘿蛋白酶對如下疾病都有潛在藥用：

◎ 呼吸道過敏性疾病、哮喘
◎ 乳腺癌、結腸癌、腦癌、肺癌、黑色素瘤、皮膚癌
◎ 母乳餵養問題：奶水不足/乳質不佳
◎ 炎症如結腸炎、鼻竇炎
◎ 消化不良、術後便秘
◎ 浮腫
◎ 免疫系統疾病、流感
◎ 腸易激綜合症
◎ 肝損傷
◎ 心肌梗塞（心臟病發作）
◎ 膝骨性關節炎
◎ 肌腱損傷
◎ 血栓、血栓性靜脈炎

之前買切好嘅生果杯 一杯菠蘿 食到尾條脷就痛

come on everybody!!

老母切完菠蘿會浸鹽水 咁就唔會痛

奧仔

講起有D想食老麥tim

唔會食菠蘿囉

約會像是為分享到飽肚滋味

想食板燒G腿bell

有任何難題卻不提起

這若是浪漫

我怎麼覺得就快分離

你哭過

但眼影閃得更豔美

濃脂抹粉

這幅冰冷牆壁

Cls大埔又有人交通意外死

然後我然後我 恨不得當初

假使當初可以為了你
忘了愛所有人

RIP
皮包鐵 我老豆騎左十幾年都炒過6次車
有2次仲載住我 所以我超驚坐電單車

去左將軍地頭好驚...

已裂

日本進入了新年度，各地旅遊景點也都正式進入了春天。

如果去北海道的話還來得及賞櫻，如果去關東關西的其他城市也正是適合旅遊的溫暖季節。

人生已經如此的艱難 有些事情就不要拆穿

大小姐

好好笑

好想睇

夜d上網睇

Shut up

揼少啲 慳多啲

放工啦

咪嘥野！

食屎

我覺得
如果唔係有好遠地方去或者要成日搭車
pass其實唔抵
果時我同ex就算東京>京都
都冇買pass

沉默是柑

新奇士橙

香吉士（英語：Sunkist），於1893年在美國成立的柑橘行銷組織，主要經銷自家品牌的橙、檸檬、西柚等等[1]。除此之外，香吉士還組織自家的飲料品牌。在香港，香吉士由屈臣氏集團代理。

吳家樂

吳家樂在2006年3月19日與其士集團主席周亦卿的女兒周蕙蕙結婚，其後誕下三名女兒。有網民認為妻子的背景令他可以無憂慮地在TVB當暗星，嘲他為軟飯王。

家有寶貝的媽媽們、溺愛閨密小孩的契媽們：

兒童節來了，小編為你精選【寶寶禮物特輯】，來發掘美好的寶寶用品，營造小寶貝的美好生活！

碌一碌卡,,買張機票

好灰

失戀之餘 返工又忙到隻狗咁

5月大阪

🍦

架仔要小心

咪又係叫雞

咁先忘記到失戀既痛楚

咁唔洗啦 你點搭都搭唔到pass個價

失戀係咩感覺

咁我買西瓜算

你含住我 我亦含住你

0157

嗨

拜

0635

其實唔係好痛 都拖咗半年先散 宜家都做到朋友

可能因為個個都啱啱做嘢 環境改變就易散

唔知醒返工

射

依排真係成班fd散

又可以做廢青

假架 做朋友自己咪仲sad

啊吓~~~~給他一杯忘情水~~

遲左9分鐘咋

啊吓～～我要飛往天上～

1209

靜

啊吓啊～～寄相思風雨中

1240

今日lunch食鰻魚飯

觀塘邊間好食

我帶飯

究竟應該點食雞翼尖

1527

帶飯帶慢移飯咁串咖咩

吮

His

Ching好搶口

Aeon買果啲咋

放假了

岩岩食完拉麵

下午茶？

啊～里嚕吔

算係啦
今日冇食早餐
不過拉麵其實唔太飽

下次試下沾麵先

幹您娘~~~~~~~~~~~~~
嘟嘟嚕嘟嘟嚕嘟嘟嚕打打打
嘟嘟嚕嘟嘟嚕嘟嘟嚕打打打

禾偶像

中學有段時間我set左呢首歌做鬧鐘

我中學鬧鐘係淫kay

我夠係𠴱邊
我夠係帶飯
點解我無鰻魚飯！

推一推

每日一個個都會被害人。

0033

689

如若全世界一天一點變壞

想笑就笑 要嗌就嗌

me2

Noooooooo

改囝又唔夜
仲有冇VKLM呀

咁夜*
dllm成撚日打錯

What the fuck is VKLM

罰抄

唔巧罰我,,miss定唔知阿sir

vomit

0527

0557

0615

Weak again

點解包夫人唔使瞓

佢活躍時間廿四小時

生活好 終於贏錢

咁癲

訓兩三粒鐘就醒左姐

清明節到了，每年必剩的春捲皮，其實只要兩三下就能變出全新美味！可甜亦可鹹，也很適合與小孩一起動手做喔！

做咩唔訓多d😂😂😂

包夫裝左快充

放假冇野想做

包夫是媽

放假

你唔訓個仔都要訓

好好太陽好想戶外活動下

我都想

食三哥

清明時節雨紛紛

路上行人欲斷魂

借問酒家何處有

牧童遙指杏花村

包包

再過幾天，清明節就要到了，大家一定想起「清明時節雨紛紛，路上行人欲斷魂。借問酒家何處有？牧童遙指杏花村」這首詩，這是唐朝杜牧的《清明》詩，千古傳誦。清明節是家人團聚或上墳掃墓的時節，杜牧這首詩其實就是道出了本來應該和家人團聚的人卻仍在外忙碌，可是心中卻悼念著去逝親人，悲思愁緒，無限感傷的思鄉之情。

hiiiiiiii

清明節是從「清明」這個節氣演變而來，「清明」是中國曆法中二十四個節氣之一，它是根據該節氣時的氣候變化與農業生產的特點而起的，它的時間在「春分」之後的十五日，約在國曆四月四日或四月五日或四月六日三天中的一天。這時節，天氣晴朗，清爽明淨的風吹來「清明風至」，和風拂拂，所謂「吹面不寒楊柳風」是也，是踏青的好季節。萬物在這個時段的生長，都欣欣向榮，清潔而明淨，所以叫做「清明」，在這個節氣裡，到處都是繁忙的春耕景象。

在二十四個節氣中只有「清明」與「冬至」這二個節氣演化成「節日」，所謂節日通常有某種風俗習慣或紀念意義，民間一直流傳著在清明節要祭祖掃墓的風俗。清明節也叫民族掃墓節，這是民國二十四年時國民政府所明定的國定假日。清明節與春節、端午節、中秋節是華人四大節日之一，也是「祭祖四大節」之一，通常在這些節日裡，會有全家團聚共度節慶的習慣。

掃墓是為祖先墳墓維護、修整並清潔整理環境的祭拜活動，用意在慎終追遠，思念祖先，提醒後代子孫要飲水思源「吃果子拜樹頭」，同時聯絡族人，有子孫團聚之意。自古以來，人往生後，要請堪輿師擇卜墓址，其實是大家相信如果葬到了風水寶地，可使後代子孫興旺發達，雖然有點迷信，但是大部分的人就是相信，因此大家對祖墳的看護就相當認真，墳上的一草一木都要依時(清明或大寒)才可動，不可隨意變動，因為這事攸關家運與風水，所以自古以來，人們最害怕祖先墳墓被破壞或遭挖，這會犯了風水大忌。

做緊咩呀你

《史記．田單列傳》太史公記載田單復國的過程。簡要的說，田單在燕國橫掃齊國，齊國僅僅剩餘莒與即墨二城之際，田單臨危授命，被推為即墨城守將，帶領即墨城殘兵，巧用智謀，出奇制勝，擊敗燕國，使齊國轉危為安。以「奇」制勝，指的是田單在即墨城收集了一千多頭牛，用紅綢子把牠們披掛起來，綢子上面都畫著五彩的龍紋，牛角上綁著銳利的尖刀，尾上繫上澆油的蘆葦，然後用火點燃，牛尾起火，並以五千勇士，隨其後衝殺，牛受到驚嚇後猛衝向燕軍，大敗燕軍（田單乃收城中得千餘牛，為絳繒衣，畫以五彩龍文，束兵刄於其角，而灌脂束葦於尾，燒其端。夜縱牛，壯士五千人隨其後。牛尾熱，怒而奔燕軍，燕軍夜大驚）。這就是田單大擺「火牛陣」挽救國家危亡的故事，這個故事是戰國時期一大奇事，我們小學就讀過這個故事。

田單的另一戰術值得一提。田單故意散布消息說：我們最怕燕國人挖掘我們祖先的墳墓，侮辱我們祖先的屍骨，如果那樣，我們可就嚇壞了（吾懼燕人掘吾城外冢墓，僇先人，可為寒心）。燕軍信以為真，隨即把即墨人的祖墳全部掘開，並把骨頭挖出來用火燒，即墨人從城上望見這種情景，個個痛哭流涕，都要求出城與燕軍決一死戰「皆涕泣，俱欲出戰，怒自十倍」。

關關雎鳩、在河之洲，窈窕淑女、君子好逑。
參差荇菜、左右流之，窈窕淑女、寤寐求之；求之不得、寤寐思服，悠哉悠哉、輾轉反側。
參差荇菜、左右采之，窈窕淑女、琴瑟友之；參差荇菜、左右芼之，窈窕淑女、鐘鼓樂之。

葛之覃兮，施于中谷，維葉萋萋，黃鳥于飛，集于灌木，其鳴喈喈。
葛之覃兮，施于中谷，維葉莫莫，是刈是濩，為絺為綌，服之無斁。
言告師氏，言告言歸，薄汙我私，薄澣我衣，害澣害否，歸寧父母。

采采卷耳，不盈頃筐，嗟我懷人，寘彼周行。
陟彼崔嵬，我馬虺隤，我姑酌彼金罍，維以不永懷。
陟彼高岡，我馬玄黃，我姑酌彼兕觥，維以不永傷。
陟彼砠矣，我馬瘏矣，我僕痡矣，云何吁矣。

南有樛木，葛藟纍之，樂只君子，福履綏之。
南有樛木，葛藟荒之，樂只君子，福履將之。
南有樛木，葛藟縈之，樂只君子，福履成之。

螽斯羽，詵詵兮，宜爾子孫，振振兮！
螽斯羽，薨薨兮，宜爾子孫，繩繩兮！
螽斯羽，揖揖兮，宜爾子孫，蟄蟄兮！

桃之夭夭，灼灼其華，之子于歸，宜其室家。
桃之夭夭，有蕡其實，之子于歸，宜其家室。
桃之夭夭，其葉蓁蓁，之子于歸，宜其家人。

肅肅兔罝，椓之丁丁，赳赳武夫，公侯干城。
肅肅兔罝，施于中逵，赳赳武夫，公侯好仇。
肅肅兔罝，施于中林，赳赳武夫，公侯腹心。

采采芣苢，薄言采之，采采芣苢，薄言有之。
采采芣苢，薄言掇之，采采芣苢，薄言捋之。
采采芣苢，薄言袺之，采采芣苢，薄言襭之。

南有喬木，不可休思，漢有遊女，不可求思，漢之廣矣，不可泳思，江之永矣，不可方思。
翹翹錯薪，言刈其楚，之子于歸，言秣其馬，漢之廣矣，不可泳思，江之永矣，不可方思。
翹翹錯薪，言刈其蔞，之子于歸，言秣其駒，漢之廣矣，不可泳思，江之永矣，不可方思。

遵彼汝墳，伐其條枚，未見君子，惄如調飢。
遵彼汝墳，伐其條肄，既見君子，不我遐棄。
魴魚赬尾，王室如燬，雖則如燬，父母孔邇。

麟之趾，振振公子，于嗟麟兮。
麟之定，振振公姓，于嗟麟兮。
麟之角，振振公族，于嗟麟兮。

學而時習之，不亦說乎？有朋自遠方來，不亦樂乎？人不知而不慍，不亦君子乎？

其為人也孝弟，而好犯上者，鮮矣；不好犯上，而好作亂者，未之有也。君子務本，本立而道生。孝弟也者，其為仁之本與！

巧言令色，鮮矣仁！

吾日三省吾身─為人謀而不忠乎？與朋友交而不信乎？傳不習乎？

道千乘之國，敬事而信，節用而愛人，使民以時。

弟子，入則孝，出則弟，謹而信，凡愛眾，而親仁。行有餘力，則以學文。

賢賢易色；事父母，能竭其力；事君，能致其身；與朋友交，言而有信。雖曰未學，吾必謂之學矣。

君子不重，則不威；學則不固。主忠信。無友不如己者。過，則勿憚改。

慎終，追遠，民德歸厚矣。

夫子至於是邦也，必聞其政，求之與？抑與之與？子貢曰：「夫子溫﹑良﹑恭﹑儉﹑讓以得之。夫子之求之也，其諸異乎人之求之與？

先 有 雞 還 是 先 有 蛋 ？ 這 是 人 生 最 無 聊 的 問 題 。

1554

矛人理me

1630

Hiiiiiiiiiiiiiiiiiii dddddddd

跑唔跑步好

Run!

又炒多鑊
屌你啲細路上斜個車頭舞龍咁

好

損手爛腳 隻軨仲要拎去整 好灰

包夫睇完本書未

1901

1904

撈撈冷麵算唔算係香港最獨特街頭小食

我覺得唔好食

中學會慳錢去食
果時一包麵好多

一包麵點夠

你大食

我指３蚊一包好多
兩包就夠曬食

男仔點夠 加辣加garlic

成年前已經聽你講

乜黎

大辣多蒜多汁

電視

油頭

粉面

好想去旅行呀

去啦

Yesssssssssss

2335

2345

你地成日飛

0055

0101

0212

0231

0627

0745

起身返工啦！

包媽你好

𨳒你老尾起身周身痛

馬馬

老野

又jer

五月？

我都係 腰痛 背脊痛

Yessssssss

Go where

琴日炒完都唔係好見痛 起身就奶野

四國？

存心摧毀我 也未曾離座

之前炒完車又係唔覺痛
返屋企沖埋涼洗傷口再睇左陣電視先訓
訓左兩三個鐘痛醒左
入急症一照 斷左條肋骨

唔撚係掛

1330

訓教

可能本身係裂 訓教果陣壓斷左

我腰痛 膊頭痛 背脊痛

小心身體 廿幾歲已經feel 到衰老

體齡40

身體年齡16
但都周身骨痛

首歌真係好正

你訓落床果下撞落去咖咩

😂😂打壞後生

訓教會郁架嘛 訓緊果陣都控制唔到

我左手都痛左兩個幾禮拜

等緊架車番黎吊石
好悶

1612

跟將軍call G咪算
搞到要吊石

1701

1707

1709

今日好凍 短衫短褲中

朝早明明好熱

頭先出面d風聲好似打風咁

想養犬

養

想養柴

個個都周身痛 搞咩黎

想養柴同雪

[無圖]大家最期待港珠澳大橋有咩下場?

D圖

我愛唐狗

好型

我都係！
不過香港氣候養雪佢好慘

唐狗都正 好威武

我屋企有隻

我諗遲下都係養唐狗應該 易教又健康

？

1952

2015

東京的櫻花也終於幾乎都凋謝了…今年春天的回暖比往年要早，櫻花的開放也提前了，所以凋謝也比往年更早了呢。

雖然櫻花已經凋謝了，但也到了春夏秋冬中天氣最舒適的季節。

這個季節無論是購物還是品嘗日本美食都很適宜，請一定來日本旅遊感受一下。

哪有錢

2106

矛淫

偽毒sssssssssss

儲

2130

孤獨的美食包

95巴

圖

你su巴都要圖？

有新人之後個個上水

夠鐘訓教啦你

係既包媽媽

包仔呢

好事

WHO AR

平時就得我單機

你樓上

我仲未做人阿媽

Yes

準備做

見個個都咁叫你嘛

你明啦

你地教壞佢

2333

包媽既地位同組媽有得揮

人生真係過得好快

4月
親子同遊哥本哈根 一秒解開快樂之謎

你相信快樂可以傳染嗎？作為世界上最快樂的城市之一，由你踏足哥本哈根開始，嘴角不期然上揚。無論你是單車族，或是家庭旅客，都會毫不猶疑愛上這個地方。

親子暢遊哥本哈根，除了騎著單車輕鬆走走看看，更可駕車前往全球其中一個最古老的主題樂園 ——蒂沃利樂園（Tivoli Gardens），然後遊覽聞名於世的小美人魚雕像，再去樂高樂園玩個痛快

想立即出發？何不先像丹麥人一樣放鬆心情，點上香薰蠟燭，呷一口熱朱古力，慢慢計劃你的哥本哈根快樂之旅。

有童話王國之稱的哥本哈根，集夢幻、奇趣、創意於一身。你可於蒂沃利樂園坐上全球其中一部最古老的木製過山車，到聞名於世的小美人魚銅像，重溫安徒生經典著作，再暢遊樂高樂園！

丹麥人快樂的秘密就是一個字「Hygge」。Hygge 在北歐語解作活得舒適簡單，享受當下每個小確幸。想知道這個風行北歐的關鍵字背後的幸福感，當然要帶同摯愛入住當地， 親身感受。

除了浪漫童話色彩，哥本哈根的歷史故事、獨特建築、人氣博物館，以至星級餐廳及隱世酒吧，都值得你深度探索。

天空的白雲 有哪朵可以與我互吻

沒有

包夫飛不出歎息橋

問定先，同女朋友去旅行，係咪一定會扑野架？？

呢隻貓真係好似一個藝人

0255

0312

0330

dllm好大風好凍

0720

0730

0735

又咁早

話說想問大家係仲讀緊書定做緊野？

歪洛寶夫

你同屋企人去都諗啲咁既野

我香

全職學生
兼職廢青

比你地討論下姐

我想嫁咩

唔覺得似佢

Hiiiii

其實科大個campus 都真係世界級

#118笑到我

第時搵工 一諗到就好灰

有氣氛有情調 自自然然會發生 唔係話去旅行就一定嘅 可能係旅行比較容易令氣氛高漲啲？
不過要講到出口問可唔可以扑就好奇怪咁 專業意見留返俾包媽同哇c解答

李燦森果場siu04

去過一次咁大把

有咩工可以選擇

不要再說了

主要係因為一旅行
兩個人既壓力都會少左
冇咩緊張情緒
好似係

果張,,diu又錯字

洗碗 掃街 派報紙

執C

去過一次因為要交research功課